(有圖） 屋企冷氣機黎左隻神雕 日日黎叫醒我

都黎左幾日 日日朝早89點就係到叫姑姑 而家 仲要企正係到 楊過可唔可以快啲黎接收返佢

好得意

燒鴿

都仲未起巢生蛋

又走左 我諗聽日又會返黎

ip都唔洗check

開冷氣震走佢

我屋企冷氣機頂都有隻灰加黑色嘅鴿長居，見佢呢幾日都帶唔同女返黎過夜，一時帶多隻白色一時就帶另一隻灰色，好 Happy

放隻咸碟落去

冇用架 我琴日嚇走完佢 佢今日又返返黎咕鳩我

出面個景好正wo

你住邊境？

會唔會係深圳飛過黎 中共派黎既間諜

咁我係咪要回返信俾佢

捉起佢睇下有冇信

扮鷹叫佢就唔會再嚟

天澤

你唔想佢築巢 你就好趕走佢

利申 我果隻生左三隻仔

你屋企變左炮房

咕咕咕咕

具備震動功能既炮房 唔洗自己震 部機幫你震

應該係姑姑快點來 楊過等緊你

你個窗仲要開唔到
有排你受

隔離post個iq題

練左玄鐵劍法未呀

人地隻白鴿遲d 有小龍女黎陪佢築巢。 樓主你先係嗰隻孤零零既神鵰。

建議樓主擺粒震蛋係佢腳下，等神雕以為自己生左粒蛋，等佢開始孵個時再震佢屎眼

有圖有真相：

SP 1

SP 2

成日俾佢地監視，但呢隻鴿真係好出色

天澤？天恆？

普京個隻

樓主外面係咪港豬橋？

固姑固

唔係

火攻la

放隻乳鴿出去

叫姑姑咁點解唔係小龍女去接佢

大大力拍部冷氣機都嚇得走啦

對住佢地打飛機

深圳灣條橋
真係IP都唔駛check
天水圍？

天華村
我住你附近 之前日日都有神雕黎搵我 呢排唔見左

巴打見佢地做緊正經野個時靜啲唔該
唔係死左就俾人燒春袋

可能隻鴿係運毒的，你小心啲

擺隻乳鴿係冷氣機頂

佢咪楊過囉

樓豬係咪ive

連登仔又發動技能

試下放塊鏡係窗邊 佢一飛返黎見到自己應該會嚇走

一隻唔夠派多一隻 樓主小心啲

Ip都唔駛check

痴線咁好景嘅

真
我屋企果隻生左仔 成年點趕都唔撚走
朝朝咕咕咕

街鴿個身(翼下面)好多寄生蟲，留意下。
8隻定6隻腳 好似蜘蛛仔咁既昆蟲，你吸血寄生。
以前會係露台餵佢地，有次拎個水壺噴下佢地，後尾先留意到原來對翼下面勁多黑蟲。

巴打 你對窗框唔係收拉釘喎

個景

我屋企都有一對情侶

鄉下地方 天水圍 愛潮閣都????

天水圍???
望住後海灣原來咁靚

激光筆得唔得

其實天水圍啲景幾好

捉佢拍《英雄本色2》

之前發現既時候已經有個雀巢係度
但過多排就消失左

貼部手機係個窗度播d燒乳片俾佢睇

希望啦

Ip都唔洗check